一人一份夠on9最無用既聖誕禮物

我先 廁所板

聖誕卡

擺設

聖誕帽

「聖誕快樂」

樓主

考唔考慮送自己出去

中華牌鉛筆

紙巾

公仔

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

聖經